{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6937359'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-07-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "부담없는 야식 진미채 우유 떡볶이"
    },
    "text": "負担のない夜食ジンミチェ牛乳トッポッキ\\n\nピョンレストランで紹介されたスルメチェ牛乳トッポッキは、とても香ばしくて特別な味を持っています。 このトッポッキはスルメチェが含まれていて、他のトッポッキとは差別化された味を感じることができます。 また、夜食として食べるのにも気軽においしく楽しめます。 , 調理時間 : 15分以内、材料 : トッポッキ、牛乳、玉ねぎ、みじん切り、辛い、オリゴ糖、バター、塩、スルメ菜、コショウ 、レシピ : 硬いスルメ菜は水に少し浸して柔らかくしてください そして食べやすい大きさに切ってください 玉ねぎは千切りにして、辛い唐辛子か唐辛子1個も切ってください 油を引いたフライパンに玉ねぎとにんにくをスプーン1杯入れて炒めてください コショウと塩少しで味も合わせてくれました 玉ねぎが炒めたら柔らかくなったスルメ菜を入れて炒めてください トッポッキ餅と一緒にカタクチイワシの出汁180mを入れてください カタクチイワシの出汁はスルメが浸かるほど注いでください 切っておいた唐辛子と牛乳200mlを入れてぐつぐつ沸かしてください よく煮える間、上にトッピングするバター焼き珍味を作ってください フライパンにバターを軽く入れて溶かし、スルメ12握りを入れて炒めてください こんがり炒めたらオリゴ糖12Tを入れて混ぜてください こうして完成した可児市のスルメ菜バター焼きです 牛乳が適度な濃度になったら火を消してください。こうして完成したコシがあって香ばしいスルメ菜牛乳トッポッキです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピで使用される材料は何ですか？",
            "answer": "トッポッキ、牛乳、玉ねぎ、みじん切り、辛い、オリゴ糖、バター、塩、スルメ菜、コショウ"
        },
        {
            "question": "このレシピの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "15分以内"
        },
        {
            "question": "スルメチェ牛乳トッポッキの特徴は何ですか？",
            "answer": "スルメチェが含まれていて、他のトッポッキとは差別化された味を持っています"
        },
        {
            "question": "このレシピは夜食として適していますか？",
            "answer": "はい、気軽においしく楽しむことができます"
        },
        {
            "question": "スルメ菜バター焼きの作り方を教えてください。",
            "answer": "フライパンにバターを軽く入れて溶かし、スルメ12握りを入れて炒め、オリゴ糖12Tを加えて混ぜます"
        },
        {
            "question": "スルメ菜牛乳トッポッキはどのような味ですか？",
            "answer": "コシがあって香ばしい味わいがあります"
        },
        {
            "question": "トッピングするバター焼き珍味の作り方を教えてください。",
            "answer": "バターを軽く入れて溶かし、スルメ12握りを入れて炒め、オリゴ糖12Tを加えて混ぜます"
        },
        {
            "question": "カタクチイワシの出汁はどのくらい注げばいいですか？",
            "answer": "スルメが浸かるほど注ぎます"
        },
        {
            "question": "玉ねぎはどのように切るのですか？",
            "answer": "千切りにしてください"
        },
        {
            "question": "スルメ菜はどのように柔らかくするのですか？",
            "answer": "硬いスルメ菜は水に少し浸して柔らかくしてください"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 344
    }
}